黎緊白色情人節手足們諗住收幾多噸牛古力

身為波台手足冇3噸牛古力都好難同人對到咀

我建議樓主唔好食牛古力
食死既話，你會死

收開熱狗

咩事？

送兩噸賓周土打畀你

上年call架貨車先裝得晒

白色情人節香港都唔興既

收啦牙達

矛女送俾禾